如果有勇氣我想快啲死

有咩推介？

加入驚隊

有紋身

啱哂

unun腳袋4皮野都幾爽

係咪逄深夜po都會牽涉到死

通常夜闌人靜都會諗唔開

解讀黃家駒嘅「原諒我這一生不羈放縱愛自由」精神

你係要死就死撚咗啦 仲得閒開post咩
快啲去死啦柒頭 做attention seeker